巴士遇到嚟到仆街，不停講香港後生仔壞話

請記住嚟條友，佢係巴士同朋友傾計既內容:
1.話我地雨傘運動收左鬼佬錢
2.話我地讀書無撚用，淨係識攤大手板問屋企拎錢，養唔到家
3.話香港d後生仔無禮貌，大陸d後生仔仲好仲有禮貌
4.唔比自己d小朋友去參加雨傘運動，威脅佢地會換左屋企把鎖，唔比佢地返歸
5.話教細路一定要打先學到野，e+d家長就係無打d細路，搞到佢地又廢又無禮貌又淨係識洗屋企錢
6.話d大學洗閪裝修得咁大咁靚
7.話我地咁多不滿就移民啦，讓返d位比d大陸學生落嚟香港

sorry for 1999

把口生係佢到，你咪由得佢講

咁都好影好理
要理就上前同佢傾囉
當年2014年10月
我搭巴士嗰陣有個阿叔都喺度同我講班學生正仆街
我串咗佢成程車佢都唔覺
到佢落車嗰陣大大聲同佢講屌你老母我係其中一個仆街呀吹咩
佢激到生蝦咁跳

咁你真係廢, 人地講兩講自卑心出曬黎, 應該即場屌到佢落車 嘈撚住哂

得罪講句
喺香港會上面嘅野嘅人無五六百萬都有三四百萬
邊理得咁多